const modal_data = {
    questions: {
        asi_empezo_todo: [
            {
                question: "¿Burger King® empezó llamándose Insta-Burger King?",
                answer: "Sí, fundado en 1953 como Insta-Burger King en Jacksonville, Florida.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿El primer Burger King® abrió en Miami?",
                answer: "Sí, el primer restaurante con el nombre Burger King® abrió en Miami en 1954.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿El Whopper® nació en los años 90?",
                answer: "No, se lanzó en 1957.",
                solution: 1,
            },

            {
                question: "¿Burger King® tiene 50 años de historia en España?",
                answer: "Sí, este 2025 celebramos nuestro 50º aniversario.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Burger King® empezó vendiendo solo hamburguesas y patatas?",
                answer: "Sí, inicialmente solo hamburguesas y patatas.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿El logo actual es una reinterpretación de uno del pasado?",
                answer: "Sí, inspirado en el lanzado en 1969.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿El King siempre ha sido la mascota de Burger King®?",
                answer: "No, el “King” apareció en los 70.",
                solution: 1,
            },

            {
                question: "¿Burger King® nació en Europa?",
                answer: "No, nació en EE. UU.",
                solution: 1,
            },

            {
                question: "¿Burger King® tiene más de 10.000 restaurantes en el mundo?",
                answer: "Sí, más de 19.000.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Burger King® empezó con parrilla desde el primer día?",
                answer: "Sí, la parrilla siempre ha sido nuestro sello de identidad.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿El primer restaurante de España abrió en Barcelona?",
                answer: "No, el primero abrió en Madrid en la Plaza de los Cubos.",
                solution: 1,
            },
        ],



        tus_favoritos: [

            {
                question: "¿La lechuga y el tomate del Whopper® son de huerta?",
                answer: "Sí, concretamente de la huerta murciana. Súper frescos.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿El Whopper® lleva pepinillos?",
                answer: "Sí, forma parte de la receta clásica.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿La Krispper es una hamburguesa de pollo?",
                answer: "Sí, pollo crujiente por fuera, sabor asado por dentro.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Burger King® vende helados?",
                answer: "Sí, acaba de lanzar su nuevo King Fusion™ Dubai.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Tenemos una hamburguesa llamada Steakhouse?",
                answer: "Sí, y está buenísima.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿El Whopper® lleva bacon y queso?",
                answer: "No, pero lo puedes añadir.",
                solution: 1,
            },

            {
                question: "¿El King Fusion™ es un menú?",
                answer: "No, es un helado con muchos toppings, y está buenísimo.",
                solution: 1,
            },

            {
                question: "¿El Whopper® lleva salsa barbacoa?",
                answer: "No, lleva mayonesa y ketchup.",
                solution: 1,
            },

            {
                question: "¿El menú infantil se llama King Jr. ®?",
                answer: "Sí, y viene con juguetes muy molones.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿El Whopper® se cocina a la plancha?",
                answer: "No, se cocina a la parrilla.",
                solution: 1,
            },

        ],


        lo_quiero_ahora: [

            {
                question: "¿Burger King® tiene app para pedir a domicilio?",
                answer: "Sí, y acumulas coronas con cada pedido.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Puedes personalizar tu pedido en la app?",
                answer: "Sí, añadir o quitar ingredientes. A tu manera.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Puedes recoger tu pedido Burger King® sin hacer cola?",
                answer: "Sí, desde nuestra app, con Click & Collect.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Burger King® tiene drive-thru?",
                answer: "Sí, y se llama AutoKing.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Burger King® acepta pago con Bizum?",
                answer: "Sí, somos muy de ponértelo fácil.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Burger King® tiene pantallas digitales en sus locales?",
                answer: "Sí, para pedidos rápidos.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Burger King® tiene ofertas especiales en la app?",
                answer: "Sí, regístrate en su programa de fidelización MyBurgerKing para disfrutarlas.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Burger King® tiene robots que cocinan hamburguesas?",
                answer: "No, lo hacemos con nuestras manos y siempre a la parrilla.",
                solution: 1,
            },

            {
                question: "¿Con My Burger King acumulas coronas?",
                answer: "Sí, y puedes canjearlas por productos y ofertas exclusivas.",
                solution: 2,
            },

        ],


        ponte_al_dia: [

            {
                question: "¿DjMariio participó en el Grand King?",
                answer: "Sí, y lo ganó!",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Lola Lolita ganó el Grand King de verano?",
                answer: "No, lo ganó DjMariio en una batalla épica.",
                solution: 1,
            },

            {
                question: "¿Illo Juan es el Mystery King?",
                answer: "Sí, nuestro BrujIllo Juan, y tiene cartas para descubrir tu futuro.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Roro ha participado en alguna campaña de Burger King®?",
                answer: "Sí, en la del Grand King.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Ceci Army ha participado en alguna campaña de Burger King®?",
                answer: "Sí, en la del Grand King.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Esperanza Gracia tiene un menú en Burger King®?",
                answer: "No, pero ha hecho un cameo en Mystery King con BrujIllo Juan.",
                solution: 1,
            },

            {
                question: "¿Burger King® ha lanzado campañas en TikTok?",
                answer: "Sí, es una de nuestras plataformas favoritas.",
                solution: 2,
            },

            {
                question: "¿Dabiz Muñoz ha colaborado con Burger King®?",
                answer: "Sí, Con dos colecciones y varias recetas.",
                solution: 2,
            },
        ],
    },
    copy: {
        incorrect: "Inténtalo otra vez",
        correct: "Fotografíe este código QR para recoger tu premio en la barra central.",
        agotado: "Uy... Este juego ha tenido tanto éxito que nos hemos quedado sin premios. ¡Gracias por vuestra participación!"
    }
};

export default modal_data;